joe仔有公開關注會員比人淋油，真係令我改觀

連尼住咩都冇表態
其實連登值唔值有咁多會員
利申非高登打手

好撚柒 比少少創意丫屌
開咁多垃圾post阻鳩住哂啦

Agger